按照这本书的逻辑，许多没有“真正的”乐器制作的音乐——现在世界上的许多音乐，其中一些最好的——可能开始看起来可疑。 贝斯手的故事，音波顿悟和拯救“真正音乐”的探索|本·拉特利夫| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 检察官Arielle Hinton本周在蒙哥马利县地方法院举行的克莱恩案件的第一次法庭听证会上说，嫌疑人“实际上是当场被抓”。 此前被定罪的银行抢劫犯被指控在秘密监视下抢劫新银行，并被逮捕，丹·莫尔斯，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 警方说，有一次，这位父亲报告说，他的信用卡被偷了，他怀疑是儿子拿的。 印第安纳州的一名男子打猎后再也没有回来。 奇怪的短信和表情符号让警方找到了他的儿子。 凯蒂·谢泼德| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 帕克·皮尔森怀疑威尔士西部其他尚未被发现的石圈对巨石阵和蓝石阵的建造有贡献。 巨石阵可能起源于威尔士的一个石圈|布鲁斯·鲍尔| 2021年2月12日|科学新闻 
 枪击发生后，有人看到一名嫌疑人开着一辆银色SUV离开了该地区，可能是一辆日产Rogue。 2021年2月11日，费尔法克斯县警方确认莱斯顿致命枪击案受害者贾斯汀·朱维纳尔 
 第四名嫌疑人是一名名叫哈亚特·布梅迪内(Hayat Boumeddiene)的26岁女子，目前仍在逃。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 第三名嫌疑人是18岁的哈米德·穆拉德(Hamyd Mourad)，他自首了，也是这个大家庭的一员。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 这颗大子弹碰巧击中了街上的嫌疑人，穿过他的手臂，然后击中了警察安德鲁·多西。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 我怀疑[特蕾莎]会有人寄钱给她，这样她就可以在商店购物了。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 在这样的啤酒民调中，我怀疑很多选民会选择赫卡比。 为什么这个自由主义者喜欢赫卡比|萨莉·科恩| 2015年1月6日|每日野兽 
 大约在这个时候，著名的菲律宾画家胡安·卢纳(见第195页)作为嫌疑犯被监禁了六个月后被释放。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在这种情况下，我怀疑，有一种强烈的孩子气特征，一种产生效果的爱。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 我怀疑，从它明显受到的照料来看，它的产品在很大程度上是人们赖以为生的食物。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 你自己也看到了，我们谈话的时候，没有一个英国人会怀疑我不是英国人。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 直到那时，我才不择手段地承认了这一点——我不得不怀疑，他们是故意放我鸽子的。 纯金|伯特兰·w·辛克莱